一句講晒，你泛民要拉票，叫人登記選民，冇問題

唔好用「血債票償」呢啲咁撚肉酸既口號
做得好自然有人投畀你

關你撚事咩我地用咩口號
無權無勢插嘴
場運動你搞？

勿分化

咁場運動又係你搞？

血債票償？ 搵食行遠啲啦

連登仔就係咁
明明大家目標一致
個口號唔啱聽咁小事都要屌
咁你仲點搵同路人呀

消費義士都叫小事
咁撚小事咪撚用個口號啦嘛

收皮啦分化撚

請善用起底功能 呢個係分化撚黎

弱智咪撚入嚟啦

駁唔到就分化

咁又分化

血債又點可能票償，多餘

有咩問題？
投我地泛民
烈士在天之靈就可以安息

精簡